const LogicalQuiz = [
  {
    id: 1,
    title: "Basic Logical",
    category: "Logical",
    questions: [
      {
        question:
          "Which number should come next in the pattern? 37, 34, 31, 28",
        choices: ["25", "26", "30", "27"],
        correctAnswer: "25",
      },
      {
        question: "Find the odd one out: Apple, Orange, Banana, Carrot",
        choices: ["Apple", "Orange", "Banana", "Carrot"],
        correctAnswer: "Carrot",
      },
      {
        question:
          "Jika Anda menyusun ulang huruf 'CIFAIPC' Anda akan mendapatkan nama dari sebuah:",
        choices: ["Kota", "Hewan", "Lautan", "Negara"],
        correctAnswer: "Lautan",
      },
      {
        question:
          "Mary berusia 16 tahun. Dia empat kali lebih tua dari adiknya. Berapa usia adiknya?",
        choices: ["4", "5", "6", "7"],
        correctAnswer: "4",
      },
      {
        question:
          "What is the next number in the series: 2, 6, 12, 20, 30, 42, ?",
        choices: ["54", "56", "60", "64"],
        correctAnswer: "56",
      },
      {
        question:
          "Jika Anda menuliskan semua angka dari 1 hingga 100, berapa kali Anda akan menuliskan angka 3?",
        choices: ["10", "11", "19", "20"],
        correctAnswer: "20",
      },
      {
        question:
          "Which word does not belong in the following list: Stop, Opts, Pots, Spot, Tops, Post, Stone",
        choices: ["Spot", "Post", "Stone", "Tops"],
        correctAnswer: "Stone",
      },
      {
        question:
          "Seorang pria sedang melihat foto seseorang. Temannya bertanya, 'Siapa yang kamu lihat?' Pria itu menjawab, 'Saudara laki-laki dan perempuan, saya tidak punya. Tapi ayah pria itu adalah anak dari ayah saya.' Siapa di foto itu?",
        choices: ["Anaknya", "Ayahnya", "Dirinya sendiri", "Pamannya"],
        correctAnswer: "Anaknya",
      },
      {
        question:
          "Which of the following numbers is divisible by 3: 23, 45, 19, 37",
        choices: ["23", "45", "19", "37"],
        correctAnswer: "45",
      },
      {
        question: "Which number completes the series: 1, 4, 9, 16, 25, ?",
        choices: ["30", "32", "36", "40"],
        correctAnswer: "36",
      },
    ],
  },
];

export { LogicalQuiz };
